要出來抗爭既點都勸唔到，但唔該大家睇下尋日旺角小朋友既樣啦

個個震晒，去之前以為無事，企左係灣仔旺角九龍塘度以為無事，而家唔係打機，無Take two.
仲有唔好誤導人話人多就無事，人多一樣會有事，無心理準備既真係唔好出去啦

推

追左你好耐啦
可以收皮

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出